有冇巴打未去過"貼自己老婆女朋友SP 相"個post

入面班狗公仲好睇過人地貼出來嘅相，成班傻仔係啲女面前低賤到好似狗咁，好撚好笑

hi,厹